CCTVB全日不斷吹奏「梁振英高票當選」

港獨之父實至名歸

都有十三票反對

真正愛國

事實係高票嘛

得一個人

1個人選既選舉